【唔係好明】小弟英文有啲差

Gong Fuk Harn Gong See doil guard main

老細成日話 返工果陣

人 水 電 地 錢 都欠奉

工時五缺啊大佬

夾麵?